{
    "Output": "输出",
    "Name": "名称",
    "Repo": "仓库地址",
    "Branch": "分支名称",
    "Url": "地址链接",
    "Kernel Source": "内核相关配置",
    "Device code": "设备代号",
    "Defconfig": "Defconfig 文件地址",
    "Toolchains": "编译工具链",
    "Add tool chain (Repo)": "从仓库克隆的工具链",
    "Add tool chain (Download)": "从链接下载的工具链",
    "Add bin path": "增加 bin 目录环境变量",
    "Add your bin path": "填写 bin 文件所在目录",
    "binPath_": "目录",
    "Build params": "编译参数",
    "Arch": "内核架构",
    "Compiler": "编译器路径",
    "Edit your params": "额外的编译参数",
    "AnyKernel3": "AnyKernel3 刷机包配置",
    "Use Anykernel3 pack your kernel?": "是否使用 AnyKernel3 打包您的内核？",
    "Publish to github release?": "是否作为 Release 发布?",
    "Other Configuration": "其他配置",
    "Is build with KernelSU": "是否启用 KernelSU ？",
    "Use ccache": "是否使用 ccache 加速编译？"
}